同朋友social 既時候著住件Anti Social Social Club

係咪好諷刺先

係

咁你咪唔好同佢social
叫人孤立佢